一人一個你見過最恐怖嘅毒撚

1.手機save晒嗰個女仔嘅相 做埋wallpaper 仲將佢影嘅相印出嚟做貼紙相 甚至成日偷拍/明拍佢

2 . 影兩張戲飛就po ig話同ex睇戲 其實只係同男仔fd睇 同埋其實連ex都係唔存在

9up話自己出咗pool 其實連同人哋曖昧都冇試過

想我嬲？

樓主

你做過啲咩？

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：
戒為良藥

戒J 前後對比圖

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞
但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒

當年係我真a1之前我都成日話我a4a5

又係你條撚樣

識得個俾女杯葛嘅毒撚舊年好撚勇，傷左幾次，不過都係一樣生活

樓主自爆

你識1定2

其實唔係好變態嘅話做毒撚冇問題 你嗰個點解被杯？

入tg group開分身扮係自己女性朋友，兩個ac自己同自己講野draw attention
點知有次奸奸咗，俾人cap低咗 佢仲edit message

尋晚Kelly鬧得我好啱

要個女仔稱呼自己做主人

佢係咪成日睇動畫

無深究，當時淨係心諗jm9

其實冇乜野，係比較樣衰，啲女話佢有時講「好想屌西」好恐怖

我諗起我識得嘅另一條友，一個sem 同時幾條女/FWB，成日語出驚人，會係ocamp 同啲女fm 大叫「好想屌西」，但係唔會有人覺得佢恐怖，只會覺得佢搞笑，特別

我有個fd都係成日睇動畫又係咁樣同我講過 但佢有女

同樓主個example比，佢算好正常

一句說話喺樣衰 普通人 靚仔口中講真係差好遠...
第二個好靚仔？
點解你識兩個人都會咁講 乜同人講話好想屌西好平常嘅咩

地鐵約交收
拎住本勁厚law書
但個大背囊係吉既

冇睇viu tv唔識條友 有冇重點講下

攞住law書 佢讀law㗎？

用AV女優做wallpaper

好熟口面但講唔出名

每日打丁

識三條友話自己每日打丁 兩個都有女

hi女學霸

以為人地鍾意佢 仲要周圍同人講

奸奸咗係咩潮語

呢個唔止恐怖 仲乞人憎

見過個弱智樣仲要甩頭髮甩得好勁既毒撚

原來照緊鏡

似狗公行為多過似毒撚

照鏡個陣咪見到

我正常樣

照鏡時

死毒撚

打機改名改佢暗戀條女個名

我都試過/見人試過 雖然唔係全名

一人一個你見過最恐怖嘅毒撚

開左呢個post

武肺期間生活如常 一啲影響都無

樓主唔好爆人大鑊

算啦 你估唔到架啦
出賣朋友嘅on9仔

你GOOGLE下"想我嬲？"先
毒撚到仆街

我中學有個高我一屆嘅變態佬又係跟縱女同學返屋企 搞到啲老師都知道罰鳩佢
有次佢係班房撞到(身體上)啲女同學 佢即刻腦海幻想同佢哋3p

已經唔係重點
重點係佢好撚想比人知佢可能係讀law

幻愛？

誇張咗少少

含撚啦死傻鳩

我親愛嘅深田BB

因為佢係最恐怖嘅毒撚之一
人生所有嘢都歸咎於打丁

岩岩想講奸奸

連登所有話自己幾好樣 有人讚靚仔 fd知自己a0好驚訝的人士

個po係咪仲推緊

冇錯 就係仙氣

當年live住睇，一開始仲諗住幫佢
真係笑死

求原圖

咩叫奸奸

見過有人ig自拍問邊幅相靚仔啲 但其實個人本身完全係毒撚

dl晒身邊識既女仔既ig相 拎來打丁用

上面有圖

做乜爆我出黎！

毒撚真係恐怖

HI 女學霸

你幾時死？

睇上面回覆

上連登開post 數臭其他毒撚

本是同根生 相煎何太急

樓豬笑7毒撚真係好不該

垃圾 咁都唔識

屌呢個又係尷尬到癡線

sor囉我係毒撚

咪臭系

係鏡頭前話要日本妹向佢下跪咁囉

男人唔打丁唔正常

睇到第2點笑到噴咗出嚟，救命，笑死人！！

我好想屌閪

有次同fd係街係雞講deer係雞 有個毒撚經過聽到佢沖過黎勁大聲同我講 deer佢唔係雞

之後我再勁大晒講deer係雞呀 屌你老母

佢嬲撚到想打我咁

Ching你老母都係雞

弱者

暗戀左人8年先表白

同恐怖有咩關係

我以為係好好

同佢食過一次飯 雙方各自AA 跟住佢就話沉咗條女船
條女收人兵
毒L成日都誤會沉船嘅意思

毒撚真係毒撚，eq低到

樣衰嘅話 啲女即刻嘈佢性騷擾 靚仔就

沉船個意思應該已經extend咗 唔再係得當初鍾意咗雞嘅意思

係 但係而家好多毒L鍾意咗個女仔就會話沉左人船

好想搵返仙氣女神ig

對！吾！治！

3：叫雞沉船

有一年情人節，室友和女朋友約會去了。我一個人在房間裏。我把浴室的燈燈開，把熱水燈開，浴室裏就霧氣騰騰透出光亮，像一個神跡顯現。我在隔著一個客廳的房間裏上網，寫日誌，發微博，假裝自己正在等一個女人洗完澡，出來陪我做愛，但其實水是我開的，浴室裏沒人。

我的室友回來了，帶著一個女孩，他很吃驚的看著浴室，

“你帶了人回來嗎？”

我本應該誠實，但真相太可悲了，我回復的是：“恩，我帶了人回來。”

他拍拍我，說好小子，真看不出來呀，那就不打擾你了，便神色隱秘的一笑，和他的女友鑽進他的房間了。

但其實浴室裏沒有人，水是我開的，過了一會，我覺得這樣很浪費，就把水關了回到自己的房間睡著了。

後來我的室友就跟人說，我有一個女友。別人就一問我，你有一個女友嗎。我怎麼說呢。我只能說是，恩，我有女朋友。

因為我不能告訴他們水是我開的，臥室裏沒有人。

所以我度過了一段麻煩的日子。我不能和機油們出去了，因為他們聽說，我有個女友。

“去陪你的小情人吧”，他們一群人哄著趕走了我。

工頭福利發電影票，他們給了我兩張，我裝作很感謝的樣子，可是我從哪兒找另一個人陪我去看電影呢。所以我一個人，旁邊的位置上放著我的爆米花。

“你和你的女朋友吵架嗎？”他們問我，我該怎麼回答呢。我說，不經常吵，這是真的，恩，我們沒吵過架。

有些時候他們見不到我的女朋友，就很奇怪，為什麼見不到你的女朋友呢。而且有些心直口快的女孩說，你從不給你的女朋友買東西，還說，不吵架，就是冷戰了，分手了。所以我被她們拉著買了一些女人的小玩意，有些東西真的不錯，我想，在我送給她的時候，她會很高興吧。

後來他們還是沒有見過我的女朋友，一直都沒有。我怎麼辦？告訴他們浴室裏沒有人，水是我開的？不行，我說不出口。沒有辦法，我買了一些衛生巾，不常見的型號，還有唇膏，一些粉底。

有人走進我的房間，說這些東西是誰的。

“那些是我女朋友的，因為她有時候在我這裏過夜，所以我為她準備了一些常用品，比如衛生巾，這個是她特別用的那種。”

女人聽完淚眼婆娑，揪她男友的袖子，你看看人家的男噴油！他身邊的男人露出了不好意思的神色。

誰會不信我呢？誰會不信我有個女友呢。只是她性格怪異，不愛見人而已。

台灣潮文？

最毒應該都係自己

毒同做咗啲恐怖嘅嘢嘅毒撚係兩回事

想睇原po

傻Ge?

我承認我毒。 無膽示愛

係街見過個女仔一次跟住幻想個女仔住自己樓上仲同佢拍埋拖

我都冇 你不是一個人

讀ive喺lecture hall送花

我照鏡個時

樓主係連登到開post

但我鐘意左食環妹經常見到她只敢遠望。好辛苦。 你唔l明。我工作算中高層， 返工有威嚴，邊有人知道我被個靚妹搞到我幾個月訓唔到，只敢網上發文舒發下果種難過的心情 我想做她同事，我想做她上司，我想拖她的手仔，我想她屬於我然而我一見到她就on 99

以前識個毒L
係fd facebook上面見到個女仔幾靚
起左人個facebook 之後save嗮人地d相
仲轉埋做wallpaper/icon

但佢係唔識/冇見過個個女仔既

誰會不信我呢？誰會不信我有個女友呢？
只是她性格怪癖，不愛見人而已。

我隔三差五給衛生巾滴上可樂，扔進廁所的垃圾桶里，我上班前在粉底上揩一下，抹在臉上。

要是有一部相機留下每天我臥室內的照片，那些東西都在一天天減少，看起來就好像有個隱形女友一樣。
人人都相信我有個女朋友。沒人會發覺浴室里其實沒有人，水是我開的。

又過了很長時間。我們的老闆找我去辦公室，面帶關切，莫名其妙給了我一天假，隔壁桌的兩個女孩面帶同情的看著我，鼓勵我，像我這麼好的男人，肯定能找到更好的。

我才知道有人看到我一個人去看電影了，還看到我一個人買了兩個人的位子，在電影中間哭。
哦，原來我是失戀了。雖然那部片子很感人啊。
我簡直想痛罵自己一頓，這是早就可以通往解脫的一條路，我早就應該這麼說啊。僅僅是因為衛生巾和粉底不算貴，我不知不覺這麼過了好長時間。

我立即揪著自己的頭髮，很痛苦的樣子，喃喃著遠方。她們又捂著嘴，抽鼻子，背過頭，有一個人忍不住還哭了。
我沒哭，我跟我女友沒什麼感情。我又單身了，吃過兩頓安慰飯之後，一切又回歸了生活的平靜。有女孩要給我介紹女朋友。他為她女友買專用的衛生巾呢！她們不厭其煩的說，講了很多我都不知道的痴情故事，是嗎？那個介紹來的女孩偏過頭來問我。

我怎麼辦，我只能說，是啊。難道要我告訴她，浴室里沒有人，水是我開的？

我跟那個女孩出去了兩次，後來她委婉的把這事分了。
你的心裡空落落的，我感覺你還愛著她，我沒信心取代這個位置。她眼紅紅的，臨走還給我一擁抱。這姑娘真夠意思。後來就沒人再介紹女孩給我了。

經她這麼一點撥，我開始想念起我的前女友來，然後我想起來，我沒有一個前女友啊。浴室里沒有人，水是我開的。

又到了一年聖誕節，還是那個室友，和一個不同的姑娘出去了，我一個人在屋裡上網。

我那時候想，不知道那一次聖誕節，我究竟是因為什麼把浴室里的熱水打開呢？

一個人點著一根煙，在昏暗的燈光里，感覺很冷。想了很久，突然想起來，原來我是在想像有一個女孩是屬於我的。

沒有抗拒這誘惑力，我打開燈，扭開熱水，浴室里就霧氣騰騰透出光亮，像一個神跡顯現。這時候，我的室友抱著那個女孩回來了，他看著浴室，先是好奇，接著露出了驚訝和欣喜的神色。

是她回來了？

他旁邊的女孩都跟著高興和驚訝起來，是你跟我說的那個嗎？是他以前那個女朋友嗎？

兩個人調子都變了，在客廳里高興的又蹦又跳，好像約瑟和馬利亞。

不，我說。

浴室里沒有人，水是我開的。

樣唔算好毒 但無端端同佢個女仔fd講 好想屌你。。

毒L連中文都差過人，死咗佢算啦，搞臭香港嘅形象

又扑多件毒撚

deer係雞呀 屌你老母

咁我覺得每個毒撚遇到女神 ，都總會做過d on9嘢。。

咁都叫毒撚
毒撚手機wallpaper 係動漫女角，買PSVR為咗玩idolmaster，手機game都係日本動漫game，屋企成個櫃都係動漫女女figure

唔係我

我都試過

識fd買咗5位數字嘅figure但而家唔係毒撚

不停約個女仔出黎
人地罷明唔想理佢
條癲佬wts個女仔: 我知你住邊

未到聖誕就要見到呢篇

試過聽過一個毒L有女之後叫條女去學咩御夫術

我屌你老母

普通人咪唔會講，所以先諗起呢兩個人

第二條友浪子type，仲試過係清吧啲人傾普通野嗰陣突然話「你哋發唔發覺俾人吹（含）好難射」

但係佢最尾修成正果

係公司廁所打飛機
成日無啦啦望住公司啲女同事笑
我係仔都頂佢唔撚順

每十分鐘咁樣講咁點頂到同佢補咁耐

最恐怖嘅毒撚唔關感情事

係中二

之前去日本旅行 已經係啲偏遠嘅地區黎
等緊巴士果陣前面有個芝士牛丼玩變身
又出招又自言自語我忍唔住笑咗兩聲
佢即刻啤住我嚇到我走咗入間餐廳避
睇落都成廿幾歲 笑到我

Link

咩嚟？

我毒

我狗公

如果我在場應該都會笑出嚟

做過冇人知咪算 講埋出嚟真係

之前有個同事FF自己俾女溝上哂腦
冇啦啦打俾我話
:我 :毒撚
:你叫佢唔好再打俾我啦！好煩呀！
我已經拒絕咗佢，仲日日打嚟
:邊個佢呀！喂！你係咪打錯呀？我係Jason喎
:佢呀！成日撩我傾偈個條女呀
:咩呀？ 邊個呀？你個條team撚有女咩！
:嗰個呀！
:你講乜9呀？
:總之你叫佢唔好再煩我

屌！ 真係痴撚線

摸緊你個mouse同keyboard

2.都差唔多係咁 成日ff好多女埋身
雖然而家好似變咗mk有女

毒撚真係最忌有自信

respect

Stalk鳩人得閒就轉吓ac pm人

係呀我講緊你呀因為你要開多個連登account呀

咪好囉 轉做MK可以脫毒
個結局幾好呀

好嘔心
佢上你屋企補習？

你好理性
我好感性

呢啲直頭係恐怖分子毒L

佢應該係去咗外國重新建立另一個社交圈子又改晒自己啲嘢先成功 以前條友真係公認小丑加恐怖毒撚

我都識得有個成日stalk人有pm人 人哋唔show佢又唔識自我收皮 然後條女po佢上Snapchat屌柒佢
不過嗰個冇你呢個咁誇張

又pm人

匿埋喺我照緊嗰塊鏡入面

我諗啲毒撚可以借鏡，之後去脫毒做個MK仔
佢哋成日話啲女唔錫身，想玩弄佢哋
好撚癲呀

咁似我既

第二日返到去消毒左三次先敢坐但電腦mouse 所有文具全部都係老細做intern 想換都冇得換真係寧願佢冇話我知

唔係個個毒撚都有錢去外國讀書 我就冇喇
轉mk真係唔知點解成功率好似好高

細路女多數係鐘意MK仔多

可能真係mk仔同毒撚其實只係外表分別。。

我仲見過mk轉毒撚 不過應該係因為家庭問題 算佢孝順啦

1. 係街同我搭訕，緊張到係咁捲本書話想同我做朋友

2. 地鐵坐係我格隔話想用手扣扣住我隻手同佢隻手，一齊進入愛情嘅世界

3. 係街撞過兩次，一次離遠對住我話身材幾好喎，一次哄埋黎話幾靚女喎

絲打好靚女？

唔算掛，可能係毒撚磁石

即係可愛type？ 我都見過一個毒撚女神真係好吸毒撚 但係係連登講嗰啲只會同mk仔一齊嘅女神

一定唔係可愛
惡樣

可能係有反差所以吸毒撚呢

我當年都見過 笑到仆街
唔知點解毒撚見人哋唔覆就鍾意打勁多嘢成個怨婦咁

呢篇講得好啱

呢個經典

我自己

Cls 性騷擾

呢個關毒撚咩事

屌 我試過

佢就係最恐怖毒撚

set做wallpaper同印相都冇乜嘢，扮現在式咁有拖拍真係好毒
2我相信好多男仔都試過

好痴線

見過女仔朋友最後比條毒撚公審
毒撚話被利用被收兵
個女仔知道咗之後屌鳩個毒撚block埋佢
條毒撚即刻用sms打長文道歉求解block

聯署支持封殺微信同TikTok

呢張相一d問題都無
同女人手機搵obba做walllpaper一樣

無啦啦拖我隻手, 我縮 點知佢拖得更加實
我當時個樣
本身只係諗住大家有玩影相, 一齊出去影吓風景, 點知原來同毒撚唔可以有純友誼

請參考＃128

冇拍過拖 平時炒散d錢攞哂去叫雞
有女同佢講嘢就覺得人哋想溝佢

唔好咁。。。每個毒撚面對女神時都會自我催眠, 好多FF, 智商變0

我覺得係真愛呀呀呀呀

喺hall戴套打飛機仲要有精係入面，比roomate睇，扮同人扑完野

好癲 做朋友同收兵都分唔清楚
仲要公審道歉都無用啦
係咪仙氣男啲fd黎

然後佢哋就會話個d女仔都係臭雞, 根本人哋乜都無做過, 毒撚大部分有輕度情愛妄想症

毒撚仲有好大既共同點就係成日講到自己點慘點慘咁
遇過兩條毒撚都係咁
講到自己屋企又窮又要半工讀賺錢養家
轉頭又話自己屋企本身好有錢 一係就話自己父母係大陸係土豪 精神分裂咁

條毒撚話自己唔鍾意個女仔叫大家唔好屈佢
但佢成日埋怨人地拍拖做自己野都唔覆佢
覆遲少少就話人利用佢收佢兵
真係影衰男人

我都遇過同類毒撚
勁多負面情緒要我HANDLE
嚴重到我影響我心情，我要刻意疏遠佢（唔覆MESSAGE）
佢之後係FB打千字文唱我，話咁辛苦經營最後得個吉
又話自己雖然窮但好上進，DEGREE都係半工讀，同埋要養好多人
過咗無幾耐又精神分裂周圍同人講
「一餐二三百我隨時都食得起啦，我去旅行都洗幾萬蚊啦！」

我心諗，做乜

一睇到看更個度真係講得好應棍

自己冇得屌閪，會叫人戒丁

條友就喺上面

呢個係悲慘嘅毒撚啫又唔恐怖 冇DM你煩你算係咁

所有毒撚！除咗我！

咁都有少少恐怖 算係明stalk你

個毒撚係李志樂?

邊位

幻愛個男主角
有情愛妄想症

成日叫春
即係我

和牛？

個日同中學同學去完迪士尼 無其他人知 post都未開
大學狗公msg：今日去迪士尼玩得好開心咁喎

個心寒左寒

跟蹤你？

好癲有次發現左佢跟縱
當夜仲扮無事send埋d暗角偷拍相過黎
好似想我讚佢影得靚咁
唔係講笑
諗返起都覺得好寒

有個a0毒撚 長期mon住個wts睇住人幾時online幾時覆
次次send msg去即刻藍剔

長期跟蹤真係冇得搞 咁之後點樣擺脫佢

呢個冇乜特別咋喎 又唔算恐怖

屌 笑死條友真係好痴線

喺學校禮堂打飛機 聽返黎都覺得條友痴撚線

最新消息 而家做咗準爸爸

是咪樓主

樣子問題

2. ...連男仔friend都唔存在

中

真男人，唔介意旁人目光

好多人都會啦 無論男定女
Google下都一堆

頭髮有頭油 身有魚腥味

呢班算唔算女人口中既好男人 好痴情專一

係街見到唔識既靚女會跟蹤, 跟到人番屋企
之後再係人樓下等佢

彈結他 行山 玩攝影 品酒
同時又好鍾意睇動漫買figure嘅毒撚
幾撚恐怖

鍾意自己ff打嘢呻係基本
最慘係打嘢屌柒人哋 cls

點解咁樣算係毒撚

有自信個啲最撚恐怖
將"樣唔差"掛係口邊 邊撚到黎既自信 屌

人地叫奷奷呀屌你

個樣豬頭柄，平時著到登台咁
肥樣長髮
明明好簡單嘅嘢，刻意講嘢講到好覆雜
聚人皆醉我獨醒
一般人鐘意嘅嘢，樣嘢點好都會唔鐘意，因為俗咗

做咩爆我大獲其實係A0

當年中學嗰陣有個同校毒撚鐘意我
日日放lunch同放學都跟撚住我
喺遠處望過嚟陰陰嘴笑

同一件事
女人做就正常喜好，男人做就變態咸濕

今時今日做男人真低賤

係我 但有女